---
title: >-
    شمارهٔ  ۴۲۴
---
# شمارهٔ  ۴۲۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>دشت سبز و کوه سبز و شهر سبز و خانه سبز</p></div>
<div class="m2"><p>باز از نو شد کدوی باده در میخانه سبز</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>آتش این سرزمین از بس بهار اندوده است</p></div>
<div class="m2"><p>از هوای شعله می گردد پر پروانه سبز</p></div></div>